[連登學術台分享會] 09/11 - 《遊樂場與街道 — 回到舊時的遊樂場》

----------------------------------------------------------------------------------
09/11(四)
時間：1930-2130
講者：港識多史We Toast HK

對象人數：12
主題：遊樂場與街道 — 回到舊時的遊樂場
簡介：
「畢生也願記起，香港迪士尼」香港的遊樂場，彷彿等於了海洋公園和迪士尼。但早在一百年前，香港的遊樂場業已經漸漸起步，而且種類和玩意亦越來越多。究竟香港以往的遊樂場是什麼模樣？又有什麼玩意？到了今時今日，還有什麼留下來？港識多史帶你回到惜日的歡樂小天地。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

稱呼：
人數：
聯絡電話：
分享會主題：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

Event List
04/11(六) 《連 登 氣 象 台 - 颱 風 速 成 班》

09/11(四) 《遊樂場與街道 — 回到舊時的遊樂場》

16/11(四) 《業 力 與 輪 迴 - 佛 學 的 生 死 觀》

Back History
Post #1

Post #2

Post #3

支持呀！

支持

推

lm

有喇原來